經過今日戒嚴 我建議大家聽晚用和理非嘅身份塞爆港島

今日有出黎嘅手足都知道班狗好明顯轉左打法
未到活動時間已經keep住1eu+2籠不停周圍循 集合地點仲有會一堆籠車喺度等大家
冇和理非用人海cover 勇武根本連變身嘅機會都冇
我想請大家記番起 和理非>勇武>和理非 呢個loop 因為和勇係一體 冇左是但一個就唔成事

另外有人話打快閃 其實之前快閃成功係因為有黨鐵代步 宜家黨鐵俾人收歸國有 手足行得幾快都唔夠籠車快

呢排勇武拎得太多風頭 已經俾對家全力針對 和理非係時候出黎接力 聽晚一齊塞爆港島

開始自推

1/10

2/10

3/10

啲狗見人就咬好難搞

4/10

5/10

push

所以要冇帶文具嘅和理非幫手
佢咬夠10個 10個都唔中就會收手

6/10

7/10

8/10

9/10

推

10/10

多次證明，遊行集會唔適合勇武，勇武要打游擊戰，放心和理非散水能力好勁，唔需要保護。勇武要保護好自己，已經買少見少。

冇錯 和理非其實係保護緊勇武 勇武需要cover

dllm行咗成日 衫都冇機會換

黑警死全家

18區開花 開唔到花咪轉場入5區集結

5區革命 先係重點。大家參考返10.1 當日

岩！！！和理非自已散水得， 勇武要保護好自己

冇遊行冇集合就唔會再有勇武

和理非唔驚俾狗逗
一街都係和理非 勇武先有機會上/帶gear

聽日去中環，美軍來了，我們帶路!

又重複犯錯
次次一有事
就吹雞叫人第二日出

黑衫人海先保護到勇武
宜家俾你拎住兩枝酒你唔會敢行出街

冇話今晚唔出

告唔入都比人打一身啦
咁搞法

大家諗下如果你個袋有兩枝酒 你夠唔夠膽就咁行出街
黑衫和理非人海係勇武嘅最佳cover

收皮啦屌你老母

太急
活動唔好咁搞

Push

聽日一定要出來
聽日人數極重要

???

青年許添力剛在黨鐡觀塘站行人道近裕民坊方向被一群黑警故拉倒地上

繼續

聽日大家早一個落車行過去，人多既話唔小心行出馬路都無辦法🤓

有無人諗過，如果輸左，奶共算？

如果太餓冇野食你會唔會食屎？

捉咗去返去有得虐待， 點解會收手

而家志在捉返去有得出下氣
發洩下
都唔撚係告你啦

聽日全世界去參加參會

佢每鳩拉一個人 每虐待一個人 都係俾國際討伐佢嘅機會

而且如果佢真係虐待左咁多人 點解仲未有人集合一班被虐待嘅和理非開記者會 公開俾黑警虐待嘅經歷？

我相信好多小道消息都係中共自己放出黎 想嚇走曬班和理非 而且呢點嘅效果開始慢慢浮現

美軍來了

之前咪有個性侵集會囉，瞓醒未
64用坦克車 ，殺人而家咪又係冇事
所謂國際討伐只不過係利益交換

各位香港人想贏嘅話，可以入一入嚟

請大家保持思考 以和理非嘅身份俾人拉係咪真係咁大件事 根本拉左你都只係坐48 或者恰你唔識踢保

佢濫捕之後個個都虐待嘅話 好快就會有人一齊開記者會討伐佢 到時佢仲大獲

勇武被捕之後的確會受到極唔人道嘅對待 但係和理非呢？

Wow

如果和理非連幫勇武坐48個鐘嘅風險都唔敢冒嘅話
呢場抗爭可以完撚左佢

我見你話塞心諗塞乜野
原來講緊中環

Diu

G

根本不嬲都係要和理非保護勇武，你十個人full 晒gear咁行街，我係狗都拉你啦

大隱隱住市，當有好多黑衫出來，大家就可以變身做勇武

少人就唔好變身啦

求求各位聽晚要出嚟

聽日本身中環個集會有不反，啱晒和理非

聽日原本就有集會申請左不反

冇錯 勇武係需要和理非

冇和理非就冇勇武 反之亦然

10.14 七點遮打 10.18和你拖

聽晚活動講咗好耐

有冇人諗過現在立即廢除警隊？

和理非 我地需要你

我地自己講無用㗎，都無證據

出黎呀香港人

和理非>勇武>和理非

收手唔對抗極權?

pisg

無和理非多人參與成件事唔好睇呀！

希望每位和理非都可以帶張文宣
一萬人就有一萬張文宣
務求痴到全港都係文宣

Let’s go!

一定要

J

勇武咪去啊！

問題係有不少和理非都唔認同你地咩中資都裝修 點解唔需要人嗰陣又唔聽下

聽晚見

pish

岩岩荃灣先有勇武護街坊 大家都要小心
支援街坊都要快步少少

聽日要人

大家推翻嘅行動post啦

今晚都要出啊

出

Weekday 中環一向和理非

要出就和勇一齊出啦 咪亂搞活動

其實普通唔係charge暴動捉翻去嗰啲大多數都唔會太過分 所以和理非冇gear被捕係真係好過勇武被捕好多

冇錯 和理非入去鳩坐48粒鐘好過勇武入左去出唔番黎

勇武需要和理非

推吖

和理非自己散。
勇武快閃！

出來喇

聽日要和理非上場啦